2018-01-03

今日你跟我說分手了
你跟我說 你未習慣去愛一個人
不知道自己需要什麼
老實說 我也不知道
但我知道要為著將來你我而去努力
慢慢你就成為我嘅動力
無左你真係心如刀割
迅間失去做任何事嘅動力
雖然一齊左唔算好耐
但我對呢份感情珍而重之
說過一起旅行 露營
一起想著以後一起生活的情境
想到我上班你在家煮飯等我回想
既簡單又幸福
可惜如今只剩空想

或許等到你知道追求什麼的時候
會回來我身邊
我只好奮鬥著一直等著你
愛你 Lam